CS:GO (58) 🔫 KENNEL 推女仔入男廁

KENNEL 推女仔入男廁
之後呢

想知

59啊屌你老母

無所謂啦
kennel 快d 9up

??????????????????

she moved to europe

yuen??

比d掌聲自己

重kai啦= =

咁小事重開 你係咪戇撚鳩架

ARM

Advantages of JavaScript over standard Statistical Packages

have an business idea

want find IT dog cooperate

岩岩係火車見到架妹

wow i thought they were dead from ww2

fukushima
boom

everytime read wiki

my eye blind

ur asshole
boom boom boom

馬總統看手錶

ur whole family
boom boom boom

ur whole family asshole
boom boom boom boom boom boom

world most expensive street is

causeway bay

wat rly

Cleveland Cavaliers Full Defensive LOWlights in 2017 Finals Game 1 at Warriors - 0 Steals, 0 Effort!

ON9 BOY

睇書都係printed好

PDF真係睇到眼花

kindle

NBA球星平常除了訓練，部份球星亦會抽空完成大學學位，或修讀不同課程。
Trail Blazers的新星C.J. McCollum本身擁有新聞學學位，最近更到哈佛大學，修讀娛樂、媒體及體育商業的課程。除了他之外，Chris Paul及Pau Gasol去年也在哈佛大學完成相同課程。

mo kindle ar~

today barcelona weather ho jeng
not hot
ho warm
have wind

buy lo
700-900

mo cash = =

u sponsor me -3-

cc

我半年前買既macbook pro
過多幾日就變舊model

ha

想問我部iPhone whatsapp d font 點樣轉做少女體

dd

Lets Go North

lets go south

-.-

帶眼鏡
毒撚
肥仔

咁撚似依加既我既

that

快撚d減完佢先...

你想講咩

that's great

mo la

ok

同個日本佬一邊食串燒一邊用google 翻譯9up

唔係有翻譯機咩

go to beach sin

勁好笑條友on99 咁

想問opskin 信唔信得過

屌你老母
一張沙灘墊同我賣20歐
你都on9

yes

街邊有免費足浴，諗住不走哂佢帶番香港賣

chill

if have sun
will be the best

bruh

天氣預報話5點落
仲有個半鐘落

hv grill

樓豬弱智

原來唔寫59個後果咁嚴重
下次會注意返

係

成班On9

樓豬醒過你啦

我呀媽話我有狂燥症

即刻打到佢仆街

上次知自己要開新post 真係驚到手震

係

呢到啲有細力人士唔講得笑

你係咪拎掃把打鳩佢

屎大學生唯一出路就係拎first hon

你條命係你自己唔要！！！

又有15000$係歐洲44日post

都唔明有乜好自豪+分享

笑人窮遊好撚威???
你掃地咋

點解要introduce一樣唔關事既event

我笑你坐住個腦回post仲撚威啦

ho toxic...

ok la

頭先有個自殺po

我叫佢快啲死

arm

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港城市大學BBA (Hons) in Global Business FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 business law, 將來就可以用洞察力監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

wanna get a kindle

Chow curry9

ng g u up mud

hi

KENNEL

talk

hi kenjai

da gay?

dont talk to me like that

ken jai

似唔似你公司個廢中

a little bit

he is like the less useless version of you

以為讀完BBA 就可以做金融才俊，但原來我最後只係做到Sales

Yanko Ho lun ging

「係呢，你 …. 有無諗過襯後生買返份保險呀？」

笑乜牙

家陣系米吾笑duck牙

系牙 diu nei

diu nei sp la

#珍惜都不一定留得住身邊的人了，更何況你還傷害她。

fucking backstabber

kennel = onliner

遲下就慣了

xd

串燒3兄弟 我 里昂 吉狗

master aoi
打撚死人

剛剛來253磅的呀MAN全城都留意他的進展和變化,
今集的他更令人意想不到,歡起躍狂的呀MAN究竟今次有咩舉動呢?究竟有幾多人想好似佢咁呢?短短數小時已有幾百Like,請大家繼續支持這中學生啦

imnotarapper

有冇uncle關你咩事

笑撚死

顧掂自己先啦

Money can't buy happiness, but it can sure rent it

#銅臭味

better to cry in a lamborghini.jpg

kennel tmr dim see
gsw or cavs

想問下呢加仲有無網可以賭槍?
無玩好耐 想玩返買STEAM GAME

我地呢到non-steam

大陸網

money can buy crazy happiness

yes, watching girlfriend shopping

求LINK

Oooops, girlfriend not found.

404 Error

屌
點解成街都係gelato...

好在今日酒店隔離d lv gucci冇開

去到西班牙都係行lv gucci #girl

琴日同前日都係睇景點
行撚到我腳仔軟

去力威練腳

聽日公眾假期
落去酒店泳池hea下算

不了
同時佢實逼我買奶粉

g2 execute好型

csgofast
polygon都有人買

apex

kenny咁樣夾法都換到隻

差小小comeback

好想屌gelato

kennys第一個衝去smithzz到

my boy smithzz

bodyy > scream

呢排健身健心
戒左零食同甜野

any ching watching勇

好撚冗員

今朝番工壞lift

痴撚線 點行

curry injury

斷腳

係居酒屋叫杯冰水坐左成晚

kd開左kobe mode

問個日本呀叔咩溫泉最正，佢指住個女浴

牙叔好波

我話我香港黎，佢就話香港人好鐘意走私黃金

真喎

即係係個袋拎左條出黎，佢塊面黑到

李偉文

ching又炫褲

foj下季join皇马去打欧洲波啦屌

好撚肚餓

BIG69

鐵拳好挽！

岩先湯左隻放養貓黎食，爽到

好難整嫁喎

招在學IT狗一隻

#fintechcomp

中東班友又斷交

啲回教豬賣石油咁發去叫雞啦 打乜野仗

係咪又有新idea

花旗年年都搞嫁啦

CV又多一行

屌la sing,,

今晚WWDC

成身汗去人地屋企訓落佢張床到好撚爽 訓落佢個枕頭到

好似幾勁

屌la sing

又溫數On9

長期袋住枝yamazaki 行行下就嗒一啖，覺得自己好似鬼佬

用果d鐵裝住先型

用緊春卷鑵

香港take off又險撞山

細個有諗過做air control

其實幾型 聽佢地d 對話

春卷做飲筒?有得諗 香港人一定buy

toxic dou,,,,,,,,,,,,,,,,,,,

on9

today ask me search data

search jor 4hour

got nothing

then tell me

actually mo this data

Introduction
Congratulations on taking the first step to learning Android! By the end of this course, you’ll know how to make a single-screen Android app with text and images. We’ll discuss how to create a user interface through a series of short videos with lots of hands-on practice.

Win Competition doesnt mean anything

ur ass

4 toxic lun dont call me bro

Nick young.jpg

#no next time

Lets Go Laugh

gum dou believe

toxic lun is easy fake

i say ur girl god love u tim ar on9

hahahahahaaaaa

University of Single and Toxic

Scholarship of Toxic

真 上次比c da呃左隻豬
喊左

想比人呃多一鑊

愛你唷

信

[有圖] 有鬼佬叫雞叫錯變性人，屌完之後深受打擊去跳樓！！！！！！！

發覺這女郎 雙袋加一碌鋼

碌鳩內也有你的閪水

1．Kindle無中文書可買，雖然買了它，就有很多免費的英文書可以看，但是你不會想看
如果你不是外文系的，那麼我相信英文書，也就是所謂的「原文書」，你閱讀起來會很吃力。

台湾人白痴

6．Kindle會摔爛，書不會
你可以把書隨便丟進包包裡，不用保護套。你也許在床上看一本書，看完了就直接扔地上，不會壞，不小心掉到地上，書也不會壞。Kindle可是一摔就爛，爛了就要花錢修。

wtf am I reading

高達.jpg

中國人唔睇中文睇咩

岩先一路浸溫泉一路剪腳甲同捽老泥，爽到

冇人睇你

日本d貓真係好造作

Kindle 好野黎

有小米平板唔用用kindle，色盲架？？

兩年冇揾佢，都估到佢會回咩，我都係照揾佢，然後真係原字不動咁回我諗既野

然後我放低手機，飲左啖yamasaki，咸既

又病

訓唔訓好 等到2046先拎部mac出嚟

kolc

分手了

Dim guy d ppl gum inch

着多件衫

巴打加油

升rank是時候了

辦法總比困難多

條女請我食檸檬果陣
即刻上左ge

升到smfc已經好好

得罪講句 弱智都ge

好似冇野拉住自己，條繩愈放愈遠既感覺

自殺未

諗住去中東

自殺太需要勇氣，等人解決我好過

俾人綁架果陣，同d 中東佬講: you can't kill a dead man
有冇電影感

1. xxx

If you dead inside
You cant be killed

然後d中東恐怖份子呆左放我走，我一個人吉下吉下咁行入個大荒野

最後你變左恐怖分子大佬

希望搵Keanu Reeve：.s黎演你

好撚悶

終於有得喺control centre toggle cellular

番香港就plan穿越中東，死唔去再諗

將來可以用ipad玩csgo!!!

apple 世界第一

穿越火線

kennysb

GUX !!!!!!!!!!!!!!

You kill one me, still have many many me!!!!!!

everyone is REX

可能係平時食開爭鮮，竟然覺得日本d魚生冇咩特別

食過譚仔，就唔會再愛上另一碗拉麵

而家係個漁港同個漁民呀叔講香港有間野叫爭鮮，50 yen 但d質素同呢到一樣，佢塊面黑到

percy
笑撚咗

gux > friberg agger?

pita this trash-.- do coach suen la

woxic

打fpl幾勁

同jw個班打成日有笑料

邊個cache再玩t base Wall bang就係狗！

1.咖哩狗

2.咖哩狗

过去你极爱惜我 ツ

你仲有用咩名

以前kennel用歌詞做STEAM名 好型

有無人試過比csgo話你同外掛仔玩 調整你個rank 呢排試過一次 今次unrank埋 要打多場先有翻 會唔會跌rank 我打外掛仔唔見你加翻分比我 on99

會趺Rank, 扣勝場
你排果陣個lobby係同外掛一齊禁go邊有得賴
你打對面有外掛會扣返個輸既場數架姐,一樣

y d girl always take photo....
dllm

inch

幫你影車頭相

咩歌黎

just took all profit few days ago

next set up @26134

if there will be 26134 lol

打英文+好precise咁

真係有siu siu似ibanker

屌la sing！

淨係同lobby先會？街場撞到唔會？我都唔知邊個用外掛

hahaha

典

ust毒lan

其實HomePod 幾屈機

ResidentSleeper

收la,,,,,

唔hi,,

Keepo

kappa

KappaRoss

收LA..

向西動物傳心c果d笑撚死

T.O.P＠BIGBANG暈倒昏迷入ICU 至今未醒

「港府要救人呀」三青年男女泰國運毒可能被判死刑

我呢幾日
日常裝備就係部相機

$8000

好多蠢人

比我就lower 個price再outsource出去，話掂一定有大把傻仔

#entrepreneur

yes
我平時所有job 都係outsource 出去
自己坐係到等收錢

好勁咁

又創造到就業職位

smoke weed ok

but bigbang go die la

淨係出機票酒店都有人做呀

係

下個sem去exchange

叫老母預十萬蚊比我

佢話屋企窮，冇咁多錢

我打撚到佢仆街

你宜家hea鳩我呀？

上次諗住打老母 佢一掌打到我幾日食唔到飯

瘦左十k

ching 咁lan 渣ga

女人唔打唔得

聽講佢一巴打到泰臣塊面有d黑色既裂痕

泰臣個口本來痴埋

auntie打佢一拳之後

泰臣就開始學講野了

正評多過負評

發生咩事

仲有新野

今年fresh grad，岩岩搵到工，老母竟然辭左職要我養

蘋果公司上年中在港公開發售最新版新 Airpod，一班理大學生相信「蘋果神話再現」，經網上訂購了100部的新 Airpod，希望轉手，每部賺到三成利潤。豈料，新 Airpod炒價極速回落，最低價僅賺12元。薄利多銷下仍獲得不錯利潤。

買apple股票仲慳水慳力

其實假新聞黎

唔想講好撚偏激。。。

收新ac

進攻5p台

講起exchange

想lan去copenhagen business school

一定好lan超

啲人去台大exchange係咩心態

我都唔打女人

一個comment睇lan穿你。。。

exchange揀英國U

係咪做到同樣效果

一個sem 屌完就鬆

點解我咁lan smart，，，

仲有UC Davis揀

屌埋酸仔都得

係呀
你好lan醒呀

要俾客屌

#100%真人真事

你太lan蠢啫

唔想講點解要入去倒亂

more

多啲

好多窮撚俾負評KENNEL

因住成班走出黎咬你
話自己係公屋富戶

三青年男女泰國運毒可能被判死刑
#搏盡無悔

公屋富戶玩到悶

宜家玩鬧屋企人

係開心既

人一世物一世
咩都試下

我都係
不過我唔會試
等你包膠
反正你做左咁耐gym
應該大派用場

++

做咁耐尖為左抱起肥婆黎屌

好彩無帶部單反過黎咋

想知比肥婆攬住既時候
係咪會好大壓迫感

仆街

REMEMBER DAT?

Oh shit

My jam

i will repost during exam period

to fuck u guys up

Let it flyyy

岩 絲打交換tg交流ok嗎

喂

點解你仲未死

eat sushi la

你眼中淨係得你自已

eat shit la

由細到大都無人夠膽話你
去去班友都係拍你馬屁

因為你係我個心到

(快啲抄抵學野)

明明喺呢度大 又扮曬講中文唔係好靈
講親每句嘢都要加啲英文先至覺得好聽

成間酒店得三條友，個露天溫泉一個人都冇

yo what up man yeah yeah

3uncle

would fuck

professor!!!! i got questions!!!!!!!!!!!!!!!!!!

US leaves UN

joe mud 9 = =???

before ww1 or ww2

US also play isolationism is ng is

any history lun want speak tonight

ok great research

thanks to u UST 4toxic lun

go get a job in goldman scahs

Phd

今日識左個美軍癲佬一齊行山，行得快撚到。。。。

Mark Minervini
史丹佛大學經濟學系畢業。1997年加入「威廉．歐尼爾+公司」，任職到副總經理，是績效卓越的內部投資組合經理人，負責「歐尼爾法人機構服務公司」的工作，專門提供市場建議給全球各地500多家最大型、最成功的投資機構，包括：共同基金、退休基金與避險基金客戶。摩拉里斯曾與威廉．歐尼爾共同出版《How to Make Money Selling Stocks Short》。2004年他擔任「威廉．歐尼爾+公司」的「首席市場策略家」。目前，摩拉里斯與克利斯．凱馳博士服務於Moka Investors, LLC（投資顧問公司），共同擔任總經理的職務。

你平時都dust2操開喎

個樣似日本人，但佢話唔知自己父母係咩人，因為佢一出世就住寄養家庭

冇挽 cbble 行唔慣石級呀

不過我都冇丟中國人架，同佢係瀑布底free fight 都叫有來有往，打左三十個回合我見佢38歲體力不繼都決定俾面佢話比試到此為止

#中國人永不稱霸

最好笑係港女(無論老中青)係全亞洲第二衰，最衰係印尼，佢話d港女唔撚識跳舞又要甩哂beat淨係識舉手，冇羅冇波乜柒都懶
聽佢屌得好爽

#crying

最佳時機就是當下！

#他其實並不是真心喜歡你 #女孩們也要睜大眼睛觀察男人

今日上緊山果陣一手搶左個日本廢老既行山竹，然後dum落山，佢塊面黑到

萝卜头系要吃点苦头

去到個瀑布前面忍唔住吐左啖痰落水俾個日本廢老屌，我即刻除褲係佢面前痾屎，整污糟少少都咁小家，鎖國囉

今晚又去左居酒屋飲左成晚冰水

金坷拉

chi ma gun

裝左兩桶溫泉水番香港，煲番熱就浸得？

係香港掘個窿倒落去有得諗

我都係 不過唔係罵
我係正大光明咁係老母面前倒左佢d湯
話說尋晚我打緊COD個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊COD又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔拎順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

Gunfire at Notre Dame Cathedral in Paris

我仲同個fd講啲security check hea到仆街

有暗格拎乜入去都得

傳銷教弟子王重陽

kenny Bad Reaction Confrim

喊到眼腫

signo

無限kissykissykissykissy

打算去做寵物傳心師

5river calling join TS

個post 有時差

呢啲時間先有人講野

啱啱重溫sj iphone 發佈會
好感動 流曬眼淚

喺屋企睇到企起身拍手 老母起身問我咩事

（厹）運毒個港女幾正

返到英國

when wakeup

kennel個post又釣到成班傻閪...
連登D人有冇咁撚蠢

wake 左

Wake me up

有

牙嫲又煲燶野 訓左都索到 又屌左佢一鑊

No sleep ag ???
Come ts

唔屌唔得 d死老野成日要人屌兒安樂

先*

起身即刻聽返集eurobeat 幫個腦超頻

it 9 no need sleep
now waiting my mum buy me mcdonald breakfast

就俾雷劈

feel 到我今日好精神

工作能力max!!!

米劉好野

864好野

早起的里昂辭職未

best

聽住eurobeat 食m記早餐

今日淘寶d 玩具送到黎... 又冇mood 工作了

buy jor what

就快！

無信牙孝入bitcoin 唔係辭左了!!!

飛田新地之鬼

1星期bitcoin 賺既錢可以屌十次 GA Mui 了！！

一定要搞大佢肚！

尋日行山見到個山系架妹好後悔冇強姦佢

可能有賓周的

咁早咁多人9up

個美國佬玩 drone 佢望到眼甘甘，差d屌左呢d鄉下妹喇

鄉下妹多數大波

地味子av

呢個post 有時差

周國腎 - 時差

食完早餐又眼訓了

Ho lan chill

好多廢老

落公園晨運

成班ON9

U

想紋個支付寶qr code 係頸

搭鬼妹訕定架妹訕好！！！！
一邊白滑架妹一邊高挑鬼妹

24小時糕POST 9UP之旅

我米九拍埋去都小矮人咁

一日不9UP
一日不吃飯

屌la sing

我地做街市

係早起身

甘祖

系

岩岩出海打完漁

大鱷打漁

系開心既！

被掉包了，台妹黎既！！！

等我扮韓仔先，我d普通話應該唔似識普通話

保安

oppa

G前去一半人都同我講韓文

oppa,,,

惺咁渣ga

kimochi

你$45 一粒鐘

有時出海打漁都會諗 會唔會咁就一世

點先可以高fun過啲nds

#hkig #depression

讀ust仲咁操勞

#grind

live fast die young!!!!

好期待城市既生活

認真，我都想做保安

好lan超，坐係到收錢

kennel有冇新釣魚TOPIC

有

一陣

e唔ego high唔high

今年fresh grad，人工12.5k

老母竟然辭職要我養

之前係咁比university of London我

關你咩事

真心

成日比女話我上進

之後fdzone me

靚d果個冇男朋友！！應該點！！
急！在線等！

hi girl

I work at morgan stanley

之後記住用dom就得

台灣用line定乜柒架？？？？

搞到你咁都唔好意思
希望你以後好好地做人啦

有得睇冇得食....
同平時睇企鵝有咩分別

今晚試下係飛田新地偷拍，如果有咩事
大家記住，我是愛大家的

有咩偷拍app

可唔可以即刻寫個app俾我

屌你老母推高d個iso 啦

rex係咪一路屌架妹一路迫佢講死難者個名

叫amy

20 分鐘 讀左一半都冇，今日要揾另一個架妹讀埋佢，好嬲一定要報仇！！
苟利國家生死以，豈因禍福趨避之！！！！

facebook

。。。

係facebook 直播call g...

深藍有冇fb page

風趣

架妹正d定ak 火蛇靚d!!!!

有冇人想學電腦backup 嘅知識

操你媽逼，灣灣妹子竟然不用微信用LINE！！

靜哂

時間不早了，哂乾埋d魚要準備定聽日出海

standin姐

哂鮑魚

放假打機is 爽

打飛機爽d

日光浴啊婆

可唔可以唔係阿婆

有冇no.

tonight 5e

我J左個封面

+

拎左篤精去餵魚

死魚魚

跌watt了

上去拍門大叫no fuck la

有冇人玩weapons expert

行動物園點解唔行紅燈區

宜家變左mk妹 以前屈到

又收市

爽

爽

琴晚發春夢

fg入撚左xxxxxx

沾屎做我呀頭

一齊去叫雞

爽

不過宜家放6點

屌

其實天文台預測天氣準唔準

同預測股票聽日升定跌係大同小異

唔明點解2017年仲會有人聽天文台9up

仆街

舊屎勁粗

屙到扯左

Nigga shit

Aka BBC shit

I'm African born ABC

飛田松島制霸

松島> 飛田
松島是呃細蚊仔的

30分鐘 16000羊
21歲 樣中上 f cup 窄

6點就冇人9up
糕po 風光不再

唔洗do咩！！

想屌

20 分鐘only 11000 羊，真心抵，下星期試埋澳門，給大家最詳盡call g 攻略，大家話好不好！

咁耐都冇加價 良心商人

日本deflation 點加價

你個CFA呃番黎？

已經報左驚

第一次揸咁大波

回不去了

下次叫埋

F

未撚揸過F或以上算唔算係人生遺憾

同打cs冇144hz呃自己24 hz 就夠一樣==

請鎗唔比咩

Want diu

我知你id

等坐監

之前係咪有個pen放skin,仲係唔係度

PEN似俾人HACK左多D

who

想搵番個巴打收skin,佢咩事

u wanna go fuk?

離開左呢個世界

打算出街周圍同人講我有刀

冇買過手信俾老母，應該點解釋

大阪冇野買架，大阪鄉下地方黎
this OK?

唔買咪唔買 我去日本又唔係你去日本

9up everyday BroooooooOOOOOOoooOoOOOOOOOOOOOOOOO

如果冇得 9up我應該得22歲命。。。

當年抗日旁邊個同鄉一日冇9up就俾日本仔d飛機打死左

唉，原來有個絲打揀左我兩次，放左入三大，睇左佢profile又係鍾意gem，之前都想揀，但最後俾其他人match左囉sosad

下個sem at least要食3條女!!

nzke...

kennel日日諗食邊3條女
我就日日諗3餐食乜

唔好咁花心啦巴打，得一想二

忠仔5E未

呢位prof係一個有兩個女既爸爸

試想像自己個女為左自己夢想要咁周圍求人仲要被侮辱

一個月以黎受盡折磨 相信就算個prof幾冷血都會心痛自己個女

同樣地 我屋企人都受盡折磨 心痛我之餘又驚我受唔住壓力

次次見親公公 佢都會問 "轉唔轉到去英文系呀! 我個孫咁叻一定得既!"

每次我都呃公公未放成績 而屋企人就一面唏噓

我已經盡左最大努力 事實上我亦已經絕望

或者你會話我幼稚 十九歲人少少挫折都經唔起

但相信我 你唔係我 你唔會明我呢一跤跌得幾痛

尋日係apm food court食飯 腦海不斷有股聲音叫我跳落去

只要跳左落去我就從此唔駛再煩惱

如果唔係我男朋友係對面 或者我已經跳左

尋晚訓教 我許願我會一睡不起 然後我諗 食安眠藥咪得囉 我諗我已經揾到我要行既路

我要同愛錫我既家人同男朋友講對唔住 我要自私一次

但記住我會永遠愛你地 知心朋友唔算多 但佢地應該會明白我既

呢次係我第一次po野上secret 亦係最後一次

再見了

女：你抽煙嗎？
男：抽。

女：每天多少包？
男：三包。

女：每包多少錢？
男：2 英鎊。

女：你抽煙多久了？
男：15年。女：所以這些年來﹐每年你抽煙就花了2190英鎊。
男：正確。

女：1年2190英鎊，不考慮通貨的話，過去的15年裡你抽煙 總共花了32850英鎊對嗎？
男：嗯。

女：你知道嗎？如果你沒有抽煙， 把這些錢放在一個高利息的儲蓄賬戶裡，按復合利率來算。 你現在能買一輛法拉利了。

男：你抽煙嗎？
女：不。

男：那…………﹐你的法拉利呢！？

哭了很感動，借分享？

可！

聽日就考dse好緊張訓唔着

JUNE

WEAPONS EXPERT -2 !!!

英國某U 洗唔洗咁快話可以apply scholarship

真係咁少人讀咩。。。

其實日本仔deflation 同冇500yen 以下既紙幣有冇關係有冇經濟學大師現身說法

csgo rank at least Gl0bal elite(GE)

ielts 8

gpa 3.7 or above

勁牙

紙幣面額算唔算dse econ程度

得3000gbp

今日買大家樂 同個靚女收銀對望

醉了

食左舊錢再quit有冇得諗

香港比張書卷我ja 屌！！！

武器專家-2!!!

屌你 一個sem拎80% 仲有2000gbp

發生咩事

65%都有500gbp

開善堂？

格離房d港女好嘈呀！！

fuck them

屌你
呢幾日冇屙屎
今日一屙舊屎粗撚到
屙撚到我臉容扭曲

更新左啲子彈射曬落腳下邊 可以點青

[img][/img]

bug

沒圖你說個JB

唔post...
一陣比人屌..

When your mum ask you to wrap presents

"But I'm not a rapper."

ohhhh

Chicken wrap

屎眼仲好痛

s1mple and flamie will stand in for friberg and f0rest

ROCK FESTIVAL

你係下面鑽牆囉，即刻唔扑！！

養左隻大狗姐

狗唔洗扑野咩

係度un緊個女主人

諗起幾年前走去睇人獸交片
隻狗屌個jk
最後仲中出埋

好撚重口味
報警拉你

冇記錯隻狗係金毛尋回犬黎
碌野幾大枝

以後不敢看了

想睇個jk 多d

又bam左2個鐘 爽!

終於有時間睇加勒比海盜

有冇人其实只係想有人支持

先去溝女

聽日又要收皮

有冇ching想坐西百利亞鐵路

想寫nba分數forecasting

要咩input

drakelounge又呃錢
岩岩買左500美金g2 贏左諗住換刀
點知佢唔出錢 一直卡係ongoing
眼見好多野都俾人換走晒 我本身d槍都換唔到啦

河狗又stalk我

行過去對住對波影啦！

55

你就好啦...

我七點起身，食完早餐九點番到黎，格離房果兩條港女仲化緊妝

心諗洗唔洗呀，化完咪又一閪樣
利申: 現實對住佢地笑

覺得自己好虛偽，天父爸爸我願意你帶走ckf黎寬恕我既罪，amen

比你屌你屌唔屌

真心no...

佢笠個閪落黎你會唔會推開佢

會...

真男人

大埋肚都會親手推佢落樓

入左d綠茶落個yamazaki樽，等陣大啖大啖飲嚇死d架仔

me never 9up

出街會唔會俾人當醉酒佬咁打
你知你成日9UP可能得罪人架啦

我打交未輸過

我米六係日本都算半個小巨人

十卜勇士打撚柒騎狗

撞到尋日個台妹，佢即刻

最尾果分鐘騎士On9架喎

有冇約炮

兩個possession走甩左籃底2次

老老實實 支持騎士既都係垃圾球迷

最尾果下先on9, 放撚哂之後再比人block, 橙

on9 james alley 入波

點約。。。
要爽一下嗎妹紙？

個炒蛋燶到黑松露炒蛋咁

外賣真係冇仇報 仆你個街

妹妹 你的奶又香又甜 哥哥可以試一下嗎

廢老:你咁叻自己煮囉

有冇ching係真勇fans

當年我窮到係街邊乞食，儲錢買機票去SF睇勇士，你地都未出世

我囉on9仔

以前十卜ellis的

我食獲撈多過你食米

呢位ching撐勇士撐到移民

真係唔話得

以前睇BARON DAVIS
勁撚到仆街

原來黑8都10年前了

大帝一個邊打得哂呀
打到q3收工啦

當年有個大陸仔著住件james既衫
我話, 垃圾james既衫都著, 一定係戇鳩仔黎

半場食禁藥無限體力算啦

駁唔到

禁開numpad出cheat無限體力

真心唔明啲人反勇都算啦

點解會去撐cavs

似你咁on9
不過你咁on9都唔撐騎係柒唔哂既

係 勇士射三分都得罪你
老實講要屌勇士既 你屌kd green zaza絕對冇問題
呢三個之外都睇唔明點解要屌勇士

嘩你老尾岩岩果半分鐘咁撚惡既

curry咬牙膠正仆街

我cavs fans

uncle drew d進攻ok惡

燈到airball

克里夫蘭占士隊

番intern就係食早餐睇nba

超

10卸騎士粉

睇完訓教補眠

好LAN超

見到啲後生intern係到睇報表 真係諗起自己後生個種併勁

#old

仆街

excel勁難用

uncle drew好勁

好lan 超

會想念架妹的

熱情的臭閪

我撐cavs now

nice燈

kd射到cavs番Cleveland

gg

AI 好波

james收皮慶祝區

然ball就到curry射FT刷分

3-0 冇得cup啦掛

唔通真係16-0 playoffs

慶祝騎士再次奪得NBA總亞軍

收

最有機會輸果場即刻有個zip腳之鬼出黎

zaza係仆街但係見到占士輸我仲開心

今日太開心
決定giveaway 10蚊貼紙慶祝占士準備拎亞軍

LM

熱能到牙

2. Me

walao

又話5e 媽hi

真

on9 u guys no online...

呢期11點就訓教 老了

kennel垃撚圾

现在，只需要6人选择开启队友伤害时，游戏中队友伤害即为开启状态。

h[url]ttps://

LINK都未識貼
衰撚過BBD

有冇手足一齊去試衫抹汗

又好過bbd了!!!

saran warp

SB

woojjjjjjjjjjhhhhhhhhhhh

犯錯只因失戀太少

回地獄了

支持回歸！！！

ib leverage買短期債

不嬲做緊

但你minimum要有100k USD

市面上有個樣似leon既財演 成日教啲退休人士咁玩

個人就唔recommend 保本人士咁玩

it is a good strategy to generate income as long as a total loss of 100k usd is not a problem to you

好想叫G。。。

連登個btc post 有人一星期執左3m

push me to the edge
all my friends are dead

係機場個大堂放低個袋，走左去

如果佢冇leverage食今個week個20% upside

佢個本都14.5m hkd啦

本咁大

佢玩ltc

ho ball

又想屙屎。。。

Navi In Pyjamas

啲大陸靚女用啲唔咸唔淡既廣東話講野好正

啲人讀書

major supply chain係咩心態

想食燒味飯

想食雅利安血統既女人

認真可以買定黃金/ altcoin ，中東今年應該又黎多次阿拉伯之春，摩洛哥呢排ok 精彩

[突發] 連尼住同《戰月勇者》合作！推出LIHKG扭蛋活動？

Mr.A

企鵝

弱智GAME

原來呢啲名值錢

你係咪買舊金番屋企擺

最愛這 這古老擴陰肌

抵買

送部比我

4GB 120Hz

,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: they work in ifc wor = =
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: of coz pretend ging,,
-Curry9: o
-Curry9: i work at home wor
-Curry9: me ging d
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: they have girl beside= =
-Curry9: me hv 2
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: who
-Curry9: my little sister
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: sis and mom??
-Curry9: and my mum
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: = =
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: but u cant fuck them = =
-Curry9: can
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: ...

say real

it dog

no normal

real

-Curry9: IT dog classmate wont mix classmate
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: = =
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: why
-Curry9: u no know IT dog circle
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: so i ask u
-Curry9: IT class 90% is boy
-Curry9: 10% is girl
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: i know = =
-Curry9: if 90% is boy
-Curry9: then if the 10% girl join the 90% circle
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: then
-Curry9: then
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: fast
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: y u struggle to talk
-Curry9: bcz no know how say
-Curry9: u need meet them sin know
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: ,,,
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: it 9 yau cant communicate
,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,: u already have a keyboard
-Curry9: IT girl join IT boy circle = 收埋自己 always no say real heart words

#IT ecosystem

i do it all the time

dont stop the music

and you too

IT ppl is special d

yes
IT ppl always pretend ging

ng g is ng is pretend

but feel is ging d

豚肉逃走中

灣岸線暴走の豚肉

影左好多wallpaper，有排用了

,,,,,,,,,,,,,,,,

吊咋天了

棄驚
賣csgo 爪刀 | 漸層彩虹 全新(可以睇物品庫)
自出價 銀行入數
有意steam加好友/ email: arthur_nck@yahoo.com

有無人收

要專注學業(已炒2科)

This profile is private.

h1z1

已經改返

係咪收刀

寫信辭職了

hi all

求奇搵個呀叔影

有無收刀 急放無掛念

幾錢斤

想做simple條女

$3000 fast trade

松鼠肉好甘香

排2K

加steam好友傾我留個ws俾你

added

Ging

有冇人去過烏克蘭

點

覺不覺香港咁細+ 有mtr，揸車番學好扮野！

tutorial遲到話 sor搵唔到位拍車

咩料！！

覺不覺啲人番IFC仲坐MTR好撚扮野！

揸車番工先可以扮有traffic jam遲到！

講真！

番地鐵站金魚缸既人點解要揸車番工

唔撚make sense囉！

講真

番工搭地鐵，除咗有得hi OL油水同望人個波

真係好撚辛苦

終於明白點解要揸車

真

琴日比個OL屎忽撞棍

係幾爽

好撚驚比人叫非禮其實

咁撚迫，比人老屈真係水洗都唔ching

可惜未反應得切扯旗

如果唔係一定比個下馬威個OL睇！

中環啲女特別正係錯覺定點？

叫雞想要啲似中環OL既

預幾錢左右？

Y

中環d女

臭架

有冇手足留言問下佢幾時真係開班
想學野

【澄清】LIHKG和《戰月勇者》合作實情

thx bro

payday要刷經好撚ON9

蠢撚過bbd

正評唔該

屌la sing

今日係公C

10點訓到宜家

爽

起身就出膠post

#chill

咁都叫壯

你都係差唔多

有食一粒 同 冇食一粒

竟然會係差唔多

你個腦同豬腦都差唔多

Olivia_豬腦

傻閪kennel

秒殺j0r l0r!

CUHK2 又買排名

今晚一定要上qs打J

自從入左cu2 排名升一倍

自從入左間行 股價升一倍

coincidence? I think not

有冇絲打想比我入一入

話唔定又升一倍

pound快啲收多次皮

9.91

係精神既！

點步處好